隻手錶值幾錢？

想知隻錶大概價錢

利伸：錶唔屬於本人，只係上網見到，好奇一問

RM

Push

80幾萬

70萬先岩

唔靚 對於我黎講 十蚊都唔值

Thx bro,

你識條鐵咩

咁你又識邊條鐵啊？

push咩，想買咪去taobao買隻